邊個販民議員當選，會寧願係保皇黨/熱狗當選

我先，楊岳橋

利申：16年投蟲泰，超區投鄺仔，點都唔會再投熱狗

no one
u idiot

販民打手、議員助理全面進場

張超雄 梁耀忠 黃碧雲

全部席位都唔撚會讓

無
選個智障都唔撚益你班保皇狗

唔得 一定要全部當選
泛民係神係上帝

白頭佬都ok

再加楊岳橋 譚文豪

頂，打漏左個 一 字
補充返，邊一個

但係都唔係你果區蟲泰一樣 超區白票

想法/諗姐，唔通我想，佢班畜牲就真係落選咩

老實講 佢三個都唔係我嗰區

我一時間都諗唔起新西除左蟲泰仲有邊d撚人會選